[PhoneBuff]Galaxy Note 10+ vs. iPhone XS Max Speed Test

片

結果：
Galaxy S20 Ultra vs iPhone 11 Pro Max

相比舊機
iPhone 11 Pro Max vs Galaxy Note 10

點解PhoneBuff嘅speed test有更高嘅參考價值？
因為PhoneBuff用機械手模擬日常使用，修下圖、剪下片，運行遊戲咩都有，CPU不論慳電核心/高效能核心都會混合用到

唔似其他所謂speed test鳩開一輪app就算數，呢啲「開app速度測試」好多時我都見係iPhone輸，因為冇實質操作嘅輕度app根本唔會用到高效能核心

由於「開app速度測試」冇實質操作過個app，好多時個app停留嘅介面仲係用到墓碑機制e.g.開始畫面、遊戲大廳，用緊墓碑機制嘅app係測試唔到ram嘅作用
(唔知咩叫墓碑機制請google「lihkg墓碑機制」)

所以PhoneBuff嘅速度測試混合使用咗慳電核心/高效能核心係較有參考價值
iPhone 第一輪會快啲，Samsung機多RAM少啲reload就第2輪快啲

日常用差唔多時間真係無咩留意
反而真係隻機械手好撚好J